(突發) 觀塘站關閉

朝早先關呀嘛

啱啱通知，唔停觀塘站

屌佢老母

我宣佈，今日開始再無“和理非”同“勇武”

10分鐘前先係D出口屌走班防暴狗同架AM7173，依家又搞咩野

結界師準備？

廿分鐘前有班手足爆閘

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

觀塘站好近狗署 手足小心

2部豬籠1部警車（overall5部，睇唔清另外兩部）由油塘方向去緊觀塘

做咩封埋APM條橋？

藍田6狗車去緊觀塘

D2地下兩籠車 藍田一隊狗入番狗署

觀塘站近翠屏邨出樓下有防暴

唔怪得之附近咁多人

D1 地下有6-8 防暴
上面閘位都有
樓下巴士站都有四名防暴行緊

推

2207 由於消防警報響起，觀塘綫列車不停觀塘站

原有之表定列車服務水平則未有影響

消防處員正於觀塘站作詳細調查及蒐證，車站因而需暫時關閉

請使用牛頭角站

—
Source: MTR Service Update

認同請分享 完全唔夠力推

警隊放寬武力指引給香港人嘅啟示